呢世人去過最污糟嘅廁所

我先 細個太急係鴨寮街個公廁開大 諗起都嘔心
果次係因為太急先去

唔記得叫咩名 但我準備入去嗰陣因為太臭暈低咗
最後CALL埋白車

鴨脷洲公廁

深圳河以北任何一個

十鳩幾年前西藏cheap雞旅館個公共廁所
屌佢老味地下一個抗嚟
入面五顏六色乜都有
仲見到有啲嘢係啲未沖走嘅屎入面蠕動

我以前細個坐直通車 廁所又係一堆屎 真係屎塔嚟

西藏景點啲垃圾廁所，仲夠膽收錢

心口碎石從未怕

細個同屋企人中秋去維園 一打開道門
成個廁所係啡色架 仲要唔止一個係咁
事隔十幾年都仲好震撼

但係陣味唔會飄晒出嚟？

郊野公園果d旱廁
陣味同個坑真係一世難忘
一入到去要即刻出返黎
是但搵個草叢去就算

西藏 +1
所謂既廁所係行上木級 屙落個大油筒度
個筒入面有好多屎同屎蟲

之後去邊度屙都覺得好乾淨

馬鞍山昂平營地個旱廁

太安樓公廁，每個屎塔都真係堆起咗變屎塔

去西藏記得 突然太急屎就賴 局住要去
個景點廁所係直接屙落懸崖 睇住啲屎好高咁跌落去 好深刻 好撚驚自己叉錯腳就死撚緊

你識唔識㗎
個屎坑都係景點嚟㗎

屎坑先係景點

屙屎而死幾浪漫

西藏既屎坑真係景點黎

廟街公廟
會見到幾個阿叉入一格，廁所又塞又臭

大陸公路與公路之間的歇腳亭公廁，堪稱全世界最繁忙，嗰陣味都係一世難忘

珠峰 / 大陸偏遠地區個d先係極品，跌左落去應該真係會死..